SP/老婆

公司忙到仆街，諗住收工約SP爆房，突然老婆打黎話煲左湯，當堂心都軟晒（唔係j都軟），最後決定返屋企飲湯。

死你唔去死?小心俾車撞呀契弟

唔好咁賤啦

SP老公都煎左牛扒等佢返屋企鋸扒

你老婆個sp今日唔得閒咩

有無諗過其實你地另一半係出面都有sp

所以你知唔知你老婆有SP

我就係知所以我先搵個sp

為有下次

Why not both?

同老婆個sp玩69

Go idea